邊條巴士線最短？

搭過71B大埔去大埔，好似得3個站就落車

71B

廣福邨去火車站過條馬路都有巴士線

都要行20分鐘喎
你行過未

邊條巴士線最長

成1公里長 行路都要10分鐘架.

係K18(廣福—大埔墟站)，都係九巴營運嘅港鐵接駁巴士

試過好天同朋友行，可能因為咁而唔覺得行好耐

171 106

全部最短嘅線都係大埔，乜大埔人咁虧㗎？

N42A最長

170?

53

N42A

我住廣福行出去都係10分鐘

1個中間站, 第2個站到, 之後再番富亨

多唔多人搭？
如果唔多，整條小巴線仲有效率啦

後尾先知原來有蓋商場駁有蓋商場都行到過去

98

後尾先知有蓋商場駁有蓋商場都行到過去

小巴唔會有效率，繁忙時間雙層都full load，小巴唔知要幾多架同司機先夠

13M朝早特別班次，寶達 > 觀塘站

k巴
k18: 廣福邨>大埔火車站
完

960x
258d

叫乜

香港西面去到東面
香港西北去到東南

84m

一定係106
利申今朝搭足全程2個鐘

時間最長， 路程最長係咪978

好恐怖～

唔得
如果富亨去大埔中心一定係露天
所以落雨 / 熱到仆街, 都會多人坐

本身條線係設計比老人

可能時間最長～ 行嘅距離 人哋一半都冇

82M 九成係

用咩黎量度理論上機場巴士最長

日間線最長好似係E22A

最短 15c 天星碼頭來回纜車總站

廣福行去火車站好近.....過條天橋+隧度就到

K76
2個站

小巴 一定係 康山吉之島

大埔應該算係唯一市中心唔近地鐵站既地方？所以先咁多短程巴士

離題

53雖然多站 但係好多站都無人上落，好多時一個鐘多啲都行完全程
64K就真係可以痴線到個個站都有人上落車，加埋道落車門起碼閂十秒先可以再開車

a12
機場去小西灣

36M

九龍23S
0.47公里，45秒

有網民統計此路線全長只約47­0米，全程行車時間約45秒

行車時間最長路線：九巴10線，單程行車時間約127分鐘。

行車時間最短路線：九巴K14線，全程單向行車時間7分鐘。

行車里數最長路線：龍運N42A線，行車里數為75.1公里。

行車里數最短路線：九巴K18線，行車里數為1.3公里。

服務時間最長路線：城巴5B線，頭班車為05:25至尾班車為02:40。

行走最多隧道路線：過海隧巴170線，途經獅子山隧道、紅磡海底隧道、香港仔隧道共3條隧道。

收費最貴的路線：城巴NA10線及NA12線，收費港幣$58。

收費最便宜路線：九巴71B線，收費港幣$2。

班次最頻密路線：九巴273線，最頻密時2分鐘一班。

班次最疏落入線： 嶼巴36線，每135-315分鐘一班。

最多分站路線：九龍巴士53線，去程及回程總和149個。

最多分支路線：城巴962線，有12條路線，分別是：962、962A、962B、962C、962E、962P、962R、962S、962X、N962、R962及X962。

路線編號最大巴士：過海隧巴985線

小補充

55Km～都幾長

康怡啊

九巴10號係挑戰等車時間
好多鬼車，得個app有，所以要用兩班計

101 diu 打所有線

撚有

正想講E22 E23

邊方面？～ 得21公里

石塘咀果度 第時有啟德站條線死硬

258/259比唔上？
大西北去到九龍東

機場車有加乘～ e33都45 6Km

話就45秒
470米，如果長命斜都好辛苦

邊條同區巴士線最貴？

284

都啱，大埔墟站唔喺大埔墟，太和站又唔近大中

唔係死虧佬使乜住大埔呀

7M

用公里去計，好似都係k18最貴
不過總價錢應該係d通宵機場巴?

真係比唔上 青嶼幹線 速度快 所以食咗都唔覺 通常重要行多一個區 所以一定會比較長～

211

東涌 38

你講緊富善定富亨呀

TKO拜山車14S，唔夠2分鐘車程，成人價位位來回，每年都俾退休高官坐館嘅狗巴昆over$10一兩次嘪！！！

收費最貴的路線：城巴NA10線及NA12線，收費港幣$58

TKO拜山車14S，唔夠2分鐘車程，成人價位位來回，每年都俾退休高官坐館嘅狗巴昆over$10一兩次咁囉！！！

時間距離都一定唔會係

鬼車
2A/77/99西灣河站起

E22A

有好多小巴線都咁上下長度 只不過轉左大巴

去過大埔未？ 知唔知大埔好大

k76未有依家既總站之前開車到落車 全長10分鐘

我係想知同區內行駛最貴

148 平方公里～

一個鐘42

班次最密一定係8p

非繁忙時間搭真係好快
唔洗點停燈十分鐘全程搞掂

74X都未出聲 唔好講話273呢D

嶼巴135-315分鐘一班

搭就撘嗰一陣～ 但行路又要兩個鐘

點解唔會係A10

960B 啊係

213S/M

仲諗住34m最短，原來成4.6km

有咩巴士又短程但又好Q貴?
小巴就馬鞍山去大埔個架啦
十幾蚊，好快又落車

71b 係比廢老搭
有時係大埔中心行番去富亨 仲快過等71b

23S, 20M, 57M
路程都唔夠1公里

唔係7m 咩

64k可否一戰最長路線

N35

64K每次都坐到想嘔

唔係港鐵營運嗎?

元朗天水圍屯門全部市中心都唔近西鐵喎

屯門市中心隔離咪西鐵

廿分鐘夠你行到條壽山

A10

你當新西牛流嫁？

有次E23返慈雲山搭咗成兩個鐘

273

大埔區大撚到ON99面積僅次於離島區

不如問有邊條線幾時塞到閪咁

106

黃石碼頭都係大埔區㗎
開條新娘潭去黃石做最長區內線

101 搭左一次三個鐘後唔敢再搭

272k 行起碼半個鐘, 搭車唔計紅燈3,4分鐘內到

而家先知黃石碼頭屬於大埔區
正常諗都係西貢區

塞車？～等埋車都冇可能咁

嗰度唔係已經有lift搭架啦咩

大埔區係香港一地方行政區，位於新界東，範圍包括大埔、大埔滘、汀角、船灣、以及西貢半島北部部份地方，總面積大概一萬四千八百公頃～

星期五旁晩堅尼地城開全程應該都係2個鐘多啲
首先喺上環塞入德輔道
灣仔道開始塞入紅隧
然後塞九龍城
跟住塞觀塘道

106里數好短，不過坐到懷疑人生

正常大約9O分鐘～

k18

7M 黃大仙去樂富

273B呢？
真係得三個站
清河去上水火車站